川普怒批共和黨：從來沒我份

Trump: 犧牲當做例行 我慣了傷心

唔該手足幫我推推呀

國際文宣嗰度應該要講清楚香港個處境

OCCUPIED HONG KONG TERRITORY
#OccupiedHK

明白Trump 既心情

你Occupied HK 係咪抄 Occupy Central

唔關事

定係你唔識睇grammar

被中共非法佔領嘅話就應該要稱呼香港係被佔領地區

認真問

你落個tag occupied HK

鬼佬點知你講緊比邊個佔領 針對緊乜

佢令好多人清醒左已經好好

你起Twitter 唔解釋
淨係加個tag邊有人知你噏乜春

你諗下而家中共政權無視中英聯合聲明 直接強權管理香港已經係違反國際法 故此佢對香港的管治係冇任何法律理據

咁你唔講清楚畀人聽嘅話咪根本冇人知道呢一個名稱係針對啲乜嘢囉

咁又係呀 起碼大家都要開始寫文宣解釋一下點解要咁稱呼

你好，我是特朗普侵侵，現在互聯網謠傳我已經輸了，其實並沒有，我現在身處在亞特蘭大軍事基地裡，通過蘋果手機在網上發貼，急需籌集5000萬美金打贏官司證明選舉舞弊，待事成之後，我將我畢生財產，旗下物業股份，全數轉讓給你，絕不虧待你，請將資金發到以下戶口：Telegram: hugo19911

川普：理想很偉大，用文字改變世界；現實很殘酷，用鍵盤抒發不快

我不過是個人
都會難堪
不想充當他替身